快d篤灰戴csi口罩既人！

要抽出背後黑手

可能家屬係政府/HA做姐，有csi 口罩唔代表偷野

HA唔會係csi

有咩好篤
救護消防海關都戴 你估得黑警？

肥蛙都戴緊見到佢ig story

我想講其細心少少你會發現周街既人都係戴緊csi口罩
搬貨又好大媽又好酒樓呀姐又好mk都好
都好多人戴緊

可以係買咗偷出嚟嘅貨 未必係偷嗰個

做官校都係用csi 口罩 希望唔好比人誤會戴csi 口罩=黑警

家中有人做政府工，政府部門派唔得㗎？

圖？無喎

傻閪樓主

唔係本人戴已經係偷

有派成盒呀

Housing 都派左1人1盒

執返黎蒸蒸佢可以再戴

之前核爆都唔割，依家一個csi就割晒

政府有幾多公務員, 而一家4口咁計, 你話啦, 香港起碼十分一人同公務員有關係, 而佢地亦會被派發csi口罩, 係條街見到有幾奇?

林鄭既意思似乎係買賣唔得，但私贈係俾。

做乜尻呀cdrom

大把人做公務員

十八萬工墓猿。 個個順手拎多一兩盒

黑警送埋貨已經俾人影到

.